大家估下考評局會企硬定係會跪低？

我覺得佢遲早會跪，差在係幾時

我估星期一

一定跪，但係可以點跪？
正常出題程序，毛澤東講過，點可以屈到

拋個model answer 兩邊都講吓出嚟得唔得？

跪硬

一於重出卷再考過啦

咪跪咗囉

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

幾破例喎...好少可一考完就公布marking

跪會點？再考過？

拎老毛出黎鞭屍，然後話支那從來無比日本仔打過？

楊潤雄話要成題取消
究竟hkeaa會唔會跪？

係咪必答題㗎成題取消咁即係點呀

取消歷史科成續
告考評局煽動
考生全部告…
er...未諗到 告住暴動先

玩大佢 支持重考

星期一就即跪

傻豬，中共開到聲，中聯辦都即刻不受22條規管，更何況只係一題小小既題目？